有無邊間既鬆餅整得好食？

starbucks

KFC

我指scone

半島同文華唔錯。

搵到間叫文華餅店 好似有
thanks